波台六日達哥支持區

達哥=狗=返六日

牙路去唔去 光復屯門

騎牛洗唔洗拎回鄉卡？

@世清

達哥哥我屌你老母

世狗食屎啦，笠水就叻

哥哥係張惡榮

佢新界佬